\chapter{Diagramas}

\section{Casos de Uso}

\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{diagramas/Casos_de_uso}
\caption{Diagrama de Casos de Uso}
\label{casouso}
\end{figure}
\clearpage
\section{Diagrama de Classe}

\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.2, angle =90]{diagramas/classes_backend_rotate}
\caption{Diagrama de Classes - \textit{Backend}}
\label{classes_backend_rotate}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.6, angle =90]{diagramas/classes_frontend_rotate}
\caption{Diagrama de Classes - \textit{Frontend}}
\label{classes_frontend_rotate}
\end{figure}
\clearpage





\section{Diagrama de banco de dados}

\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.4]{diagramas/diagrama_de_banco_de_dados}
\caption{Diagrama de banco de dados}
\label{casouso}
\end{figure}
\clearpage